{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022070747635/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "원턱 뒷밴딩 슬랙스 - 브릭"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号はFW22 / 322721EY1Cです。 こちらはレーヨン素材で作られたソフトなタッチ感のワンタックパンツです。 後ろバンディングがあって着用がより楽で、暖かいブラウンとネイビーの2色をご用意しております。 セミワイドフィットでデザインされ、様々なスタイルに合わせて着用することができます。 このパンツの素材はレーヨンが93%、ポリエステルが7%で構成されています。 水洗いの際は洗濯方法に注意してください。 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、アイロンをかける時は暖房器具への接近や高温でのアイロンがけは避けてください。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白い製品を着用すると色移りする恐れがありますのでご注意ください。 水洗い時に少し収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 322721EY1C"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "レーヨンが93%、ポリエステルが7%で構成されています"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような色をご用意していますか？",
            "answer": "暖かいブラウンとネイビーの2色をご用意しております"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "セミワイドフィットでデザインされており、様々なスタイルに合わせて着用することができます"
        },
        {
            "question": "このパンツの水洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。手洗いをお勧めします"
        },
        {
            "question": "このパンツのアイロン掛けの際の注意点はありますか？",
            "answer": "アイロンをかける時は暖房器具への接近や高温でのアイロン掛けを避けてください"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です"
        },
        {
            "question": "このパンツは水洗い時に色移りや収縮が起こりますか？",
            "answer": "水洗い時に少し収縮することがあり、白い製品を着用すると色移りする恐れがあります"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような状況で変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明の影響で変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 408
    }
}